不如報紙頭版放長輩圖

等你地仲話成日睇毒果呀啦